丁屋政策正正反映咗公民抗爭既重要性

姑勿論丁屋政策既公平性，之所以班原居民會咁著數，正正係前人為佢地爭取返嚟。

嗰陣佢地班鄉下佬同軍備精良既英國佬打，付出咗好大既代價，死咗好多人，但就成功爭取咗屬於佢地既丁權，令到佢地後代一出世就有丁權，贏在起跑線上。

香港已收皮，你又敢唔敢企出嚟，犧牲自己既利益，為下一代著想，爭取返應有既權益？

當你屌鳩人地原居民唔公平嗰陣
有冇諗過係當初人地為自己利益而抗爭，爭取返嚟

依家？日日夜夜屌鳩新移民侵蝕哂港人資源
又有冇諗過要公民抗爭！！

個個都駁唔到

Push

自己講自己笑

嗰陣佢地班鄉下佬同軍備精良既英國佬打，付出咗好大既代價，死咗好多人

有講錯？

唔好唔記得，當年佢地既敵人係文明既英國佬，今日香港人既敵人係野蠻既中共

同埋新界佬攞左丁權之後，足足奶英國佬鞋底奶足100年，到今日又改為奶中共鞋底，根本就係一班自私自利既人渣黎
新界佬抗英？佢地好多靠住丁權發曬達，好多在上世紀60、70年代已經移左民去英美澳紐，果時其他香港人挨緊工廠咋

香港人